環球時報 胡錫進又轉風向：我不恨美國，我認同美國是對中國幹最少壞事的列強，還對中國做了不少好事。

笠水狗

咁多隻字點睇

第二張圖第一個reply
會唔會比人查水錶

點解佢微博會有咁多正常人
其他人就唔見有

睇第一段就得

第一段：我笠了

外交部B隊

準備移民美國

習帝係咪比人反左
強仔上位仲得人驚

唔係佢微博留言來
佢微博留言都係支持胡編 胡編一針見血之類

依d留言係其中一個轉傳之下既留言

香港果班仲未聞到燶味

穩穩的騎牆派

「三軟三硬」。三軟即對美國軟，對西方軟，行動上要軟；三硬即對國內硬，宣傳要硬，對香港硬

或者佢等緊拜登上場

香港班藍屍應該就嚟拎把刀隊冧美領職員

胡錫進含到雪雪聲圖：

D留言好勇

我反正不恨

中美和好
小粉紅炒車

同香港一樣無事就話恩賜 出事就話有賴港商貢獻發展

left right left left right... lol

係咪想玩大嗚大放
習要分清香花同毒草呀

胡錫進只是共產黨下一個低級五毛，同連登的吹水五毛無分別
日常工作就是鳩吹...有咩好睇？

老胡轉風向現場 link

黨媒代表

一直都有人讚佢話,因為佢係少數唔刪post唔控評論既人,先會走去睇佢
其實佢都有刪,不過刪得比較少,唔會刪曬姐

北戴河習仔應該比人逼宮

引蛇出洞

支那人：利益，互相利用罢了，老话的好：只有永恒的利益！

一樣係支那人：要不是中国和你们做生意，买你们的货物，你们早完蛋了，还不会感恩戴德

飛盤

佢之前係唔點理，習種上台咩都禁晒，重點畀你講呀，遲早del晒佢，大嗚大放喺習種手上唔會出現

「黨媒代表」...

取決於扔盤子嘅人

縮到入媽媽卵巢

即係對鬼佬軟，對自己國民同香港人就硬
呢啲真係正宗洋奴

玩分化？（中國人，拉！

用國安法拉佢啦

扮下野
班美國佬就會鬆手

咩勇唔勇呀屌你
你唔係以為果d真人掛？
好明顯係screen過先出到post

「推動中國牽制日本」都講得出...
如果冇美國嗰兩粒野我地依家可能仲講緊日文

唔係話要同美國打咩
笠水狗

好撚精神分裂

跳出跳入咗幾多次⋯

之前仲話要準備1000枚核彈抑制美國

連登仔大中華膠病發作就冇所謂
美國中計就大鑊

想攞綠卡

究竟胡狗有冇美藉

啲留言「這調頭，頭都掉了」
我揸GTR我洗炒

胡叼盤

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

環球時報代表乜呀？外交部？

講日文有咩問題？

因為好多正常人比人封撚哂

係非正式口交部

又話雖遠必豬

所有这些中国人从未忘记，它们深深烙印在中国人对美国的集体认识中，积淀了中国社会对美国的一份基础性好感，不断参与中国人不同时期对美态度的塑造。
呢段鳩吹到

之後個堆字已經係屌緊美國啦喎

Be water

胡狗又帶風向笠水

冇話有問題呀

屌，尋日我藍老豆聽緊何志光廢噏，條撚樣都係度幫緊美國民主黨講好說話。

依d垃圾文係睇標題同頭兩段就得
後邊冇人睇

中國啲所謂外交真係毫無章法：毒撚一路俾大隻mk 打，但又笠水唔敢去馬隻揪，於是唔忿氣就走住嚟屌。MK仔見你俾人打完都串串貢就追上去想再打過，而毒撚見佢追上嚟就「對唔住大佬、當我無講過」，於是俾MK仔又打咗獲，然後繼續loop落去

仙水忍上身咩......

老胡中啃！

美國需要支那牽制日本？？ 明明俾人打到仆街咁都可以吹得出

你唔撚係啊，笠水，屌你老母廢柴

七種性格

證明對黑社會唔可以手軟
再打大力D
肯定再死狗D

屌你, 明明呢排強硬到食左偉哥咁, 而家突然陽痿

就算China Joe 贏，支支都係要簽多次北京條約兼10年翻唔到身

不過侵侵食糊冧莊就係冚黨鏟

冷戰時共抗蘇聯
明明就係你自己同蘇聯反左面

啲回覆

言論自由（1/1）

不想活了

賤男:
"老婆,對唔住,唔好離婚啦,以前啲女又飛我又比帽我戴,其實我知妳先喺最好嘅,我都知我喺靠食妳軟飯先發到達"

"以前我雖然成日喺妳啲生意度搞破壞,但妳都罰過我,不如打和?"

"雖然成日都搵到我偷妳科技偷妳機密嘅證據,但其實一切都喺巧合,我仲未正式謀妳曬副身家,妳嘅制裁已經hurt到我,點睇都喺妳錯"

"仲有我想警告下妳,妳唔好以為制裁我就會驚,以為幫到我養啲妹仔同奴隸,妳制裁完我,我只會令佢過得更差,咁樣只會違背妳想佢有人權過得好嘅初衷,而且我相信就算我點強姦虐待佢,佢都會同我一條心"

"最後我想同我啲奴隸講下,唔會睇我老婆資本雄厚,科技強大又有飽飯食,而我治下咩都會爆炸又窮到要食草,其實如果真喺要離婚開戰,我打起上黎唔一定會輸"

"最後最後再警告你班奴隸,你嘅幸福由我主宰,以為推翻我就有好日子過?其實喺下下策"

啲邏輯仲差過我中一作文

CLS

所以11月至關重要

你走啦，我唔想搞大佢。
認住我，牛佬呀！

退路的第三次投胎:

喊打喊杀也是你，反对脱钩也是你。你是在玩第五人格吗？

今朝又拉人, 對美國軟, 香港硬 ....

入到去見唔到呢d評論

好改唔改，個名叫做胡習近(普通話唸)